嚴重失眠撚

以前一直都有失眠既習慣但係通常之黎會訓得返
近依個禮拜 連續2晚都無訓過 睇完醫生話我有d焦慮 開左d血清素同助眠藥（苦到仆街）先有覺好訓 但係長遠黎講唔想太依賴藥物 依幾日完全訓唔到既原因係一放鬆訓個人就好似沉左落去咁 好唔舒服 一係就黎訓個下好似唔記得呼吸咁（本身有心悸） 好驚 一驚就訓唔到
有無同病相憐既人

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

係咪壓力太大 試下做運動啦

少做運動 無壓力 係個人無所事事 故思亂想屈出病來

失左3年眠 慣已習
學會接受

但你失完係咪之後會訓得返先？我係依個星期係好想訓 但訓唔到

要日日磨到3-5點先訓到
你意思係有睡意但訓唔到?
我有時都會咁 有冇事困擾緊你呀?

無阿 係怕左訓覺

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

極端方法 通一日宵 之後下一晚早訓

巴打係返工？

返學
一齊加油啦

有無tg傾下？

仆街 巴打你同我一樣 我都比呢樣困擾好耐 但我係屋企訓就無嘢 雖然之前係屋企都有試過咁 而家住hall 一合埋眼 心跳得好撚快 搞到我唔中意訓教 我gym撚 訓唔到教好大獲

個人完全放鬆唔到 一就黎訓著個下 個心又跳得好快

咁你返屋企訓咪得

好遠呀番學

有無睇醫生個d? 會唔會有d焦慮？

無睇醫生 但我覺得自己有少少 間唔中感覺到啲壓力

最近番新工 已經夠大壓力 係超大戈隻(醫護野 好燃驚做漏野害到人 又俾senior交更咁屌)
仲要收工就睇新聞 睇狗吠 off又要去行街街
辛苦到成日訓唔著

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。